話撚夠馬國明呀仆街

改歌改還改咪撚拖埋人落水啦
賓穎同馬明有冇搞過都講一餐
有定冇大家心裡面知啦
戴完頂綠帽仲要俾班仆街笑又改圖改歌
好撚慘咪再搞馬明同埋Sammi啦

話撚夠馬國明啦仆街

IG見到改歌係對狗男女抵死
無啦啦彈埋馬明張相P咗頂綠帽
都幾撚仆街吓喎

如果你係馬國明俾人綠撚完繼續開工
仲要俾班仆街做鳩你 你會點？

笑你老母臭閪
仲有啲話Sammi冇波
老鼠安忍得耐食件賓穎都人之常情
個啲都On99係咪冇腦冇判斷能力？

誰對誰錯一眼睇得出啦
做鳩錯嘅 咁係佢哋抵撚死
做鳩啱嘅 真係戇鳩鳩

唔撚想沉 要屌醒班弱智仔

扮咩正義撚？
呀嬌又有錯咩？
同男朋友扑野， 俾人影左流出

俾你班撚樣笑足十幾年又公平咩？
又唔見你幫佢平反？

佢先係受害人

梗係死口唔忍嫁，唔同話 我俾男朋友影閪好開心呀？

講乜撚嘢呀？講馬國明同Sammi 你搬阿嬌出嚟講你冇撚嘢呀嘛？連登冇開Post幫阿嬌就代表冇幫？你冇撚嘢呀嘛？依家幫馬國明同Sammi又屌話正義撚。